{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043579",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1086832?place[place_type]=GID&place[gid]=1086832&place[latitude]=36.5673591645&place[longitude]=126.3224033534&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안면도 올레길펜션"
    },
    "text": "安眠島三峰海水浴場に位置するオルレギルペンションへようこそ。 当オルレギルペンションは居心地が良く、暖かい客室と屋外バーベキュー場、フットサル場が用意されており、家族旅行はもちろん、団体旅行を楽しむのにより良いです。 三峰海水浴場は広々とした海辺ときれいな砂浜が絶品で、緩やかな海辺で子供たちと一緒に海水浴を楽しむのに最適です。 水没した海辺では干潟体験が楽しめ、松林の海辺の道は山林浴を楽しみながら澄んだ空気を盛り込むことができ、爽快感を感じることができます。 ロマンチックな夕焼けを鑑賞し、バーベキューパーティーを楽しみながら、幸せな旅の思い出を分かち合うことができる場所です。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 未成年者は法的同意なしの入室及び男女同室での宿泊が不可であり、個人の持ち物の紛失時に責任を負いません。 飲食調理は禁止されますが、バーベキュー場は指定された場所をご利用ください。 午後10時以降はバーベキュー場の利用が禁止され、客室は禁煙です。 破損した什器については弁償責任があり、退室時に客室整理およびゴミの分別をお願いします。 バーベキュー場の利用時間はチェックイン15:00からチェックアウト11:00までで、客室の情報はそれぞれの基準と最大人数が案内されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "オルレギルペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "オルレギルペンションは安眠島三峰海水浴場に位置しています。"
        },
        {
            "question": "オルレギルペンションの特徴は何ですか？",
            "answer": "オルレギルペンションは居心地が良く、暖かい客室と屋外バーベキュー場、フットサル場が用意されています。"
        },
        {
            "question": "三峰海水浴場はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "三峰海水浴場は広々とした海辺ときれいな砂浜が絶品で、緩やかな海辺で子供たちと一緒に海水浴を楽しむのに最適です。"
        },
        {
            "question": "三峰海水浴場では何を楽しむことができますか？",
            "answer": "三峰海水浴場では干潟体験や松林の海辺の道の散策が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "オルレギルペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "オルレギルペンションのチェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "オルレギルペンションでの未成年者の宿泊や男女同室は可能ですか？",
            "answer": "オルレギルペンションでは未成年者の法的同意なしの入室や男女同室での宿泊は不可です。"
        },
        {
            "question": "オルレギルペンションの飲食調理は可能ですか？",
            "answer": "オルレギルペンションでは飲食調理は禁止されていますが、バーベキュー場は指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用時間はチェックイン15:00からチェックアウト11:00までです。"
        },
        {
            "question": "オルレギルペンションの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、オルレギルペンションの客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "オルレギルペンションで破損した什器についてはどうなりますか？",
            "answer": "オルレギルペンションでは破損した什器については弁償責任があります。"
        },
        {
            "question": "オルレギルペンションの退室時の注意事項はありますか？",
            "answer": "オルレギルペンションの退室時には客室整理およびゴミの分別をお願いしています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 410,
        "QA": 518
    }
}